Hey,come and read this

「每一個夢境都係另一個平行時空
意識係靈魂 可以穿越唔同維度」

啱呀